連登最不受歡迎

膠
左膠 大中華膠

撚
環保撚 素食撚 耶撚 女權撚

種族
蝗 蝻 蚛 蛯

仲有無

女
全部都係雞
男
全部都係厹

手機
AN機

屌你
全部都係偽善撚

肥絲大隻

衲dee

Post欣宜d契弟

螻蛀

哦，你串鳩毓民

人:負皮噍，大J

唯

有女嘅人